好運駕駛好唔掂

師資其差，個個師傅都無心機教
有個叫呀sam就軟皮蛇咁款
教教下中途就蛇去廁所
P牌補鐘就當你學牌咁教
下下要你拉手制 鬆手制
九龍塘兜圈兜足個半鐘
咩都學唔到
同倒錢同咸水海無分別
各位唔做晒錢報

一分錢一分貨

早排報左...

補鐘當學牌教咁仆街

真係祝你好運

九龍塘d師父多數係咁

垃圾到唔垃圾

下堂我決定自己行自己路線

唔9理佢

好運一向個名都好臭
點解仲有人去報
要學車搵單頭果D教車師傅好過啦

貪平中伏

我都係好運考番黎
學van時已覺得司fu麻麻
都係靠自己問fd同上網睇video惡補
以為係個別司fu問題啦
諗住補私家車鐘應該ok掛
點知仲衰

唔知李健或者 有記會唔會好d呢？

朋友介紹話呢間ok平同算係咁

咩野李健好運都係拎你份學費同街外師傅對拆
呢d師傅收唔足學費，又唔敢自己出去跑，大部份都會係「學院」hea住教

我報不安

都覺得麻麻地，有啲師傅好企理好均真

有啲真係會遲到，記錯地方 r 煙鐘

都無你地講個啲咁誇張

做私人師傅要養多部車

有啲人計過數唔抵就會教街校

有名你叫啦，冇運就唔好報佢啦

好運有個師傅係隱藏人物，你唔問個staff 係唔會揾到佢，不過比其他師傅貴少少。
呢個師傅係教得幾好，唔耽波鐘唔講粗口，對學生幾好。而佢教學生講直覺，我意思係佢知個學生識收嘅話佢真係唔會踩brake。

可以pm嗎

你唔係考左咩

想補鐘呀

好多年前報好運貨VAN, 當時係個應該都70幾歲嘅阿婆教車, 我冇講錯係阿婆, 我第一堂見到佢時個反應係唔撚係掛.

個阿婆教得好好, 未俾佢踩過brake未俾佢扶過軚, 完全係放手俾你自己練, 係去到D要注意嘅位先會開口提你, 同埋停車時同你講返. 佢話佢如果踩brake扶軚, 我唔會學到嘢.

都好多年前, 而家應該退休冇教, 亦都可能已經...